[扮工動物園] 終於有點涼之星期一

但出太陽都係熱熱地

早

OK啦,都係坐係office, 夜晚就涼啦

秘書

秘書早香媽早 各位早

著左外套，返到公司覺得熱

美味早餐

誰共我研討展開初戀的態度

今日先星期一

咁多餸嘅

香媽早~

然後十一月仍然無紅日

好豐盛
btw星期五晚點?

佢醉醉地

橙

係
仲有杯野飲

好肚餓
星期5飲得有dd wing
琴日就飲得少

一杯野害事

邊有咁勁

唔係好多..
我地用左.43個..token

我又餓了

撿屍

食飽lu

早
天氣開始轉涼鳥！

連去兩日

等秘書執

正啊

好彩秘書仲精神

有我在

早~~

琴日唔洗錢去啊
所以又去多次

我返到屋企仲未訓教, 傾左陣電話先訓

愛你

有餃食

我一床落床..就豬咁

唉，有守衛

不過一合埋眼就豬咁..

比你食一啖啦

有秘書保護我

仲好好訓
一教訓天光

咁快餓

紅日晌星期六算咩紅日呀

未食野

做乜日日都唔食嘢

唔好空肚食早餐啊

本來唔餓
剛剛食左

[PLAY]

聽日仲凍, 正

尋日去左 homesquare 拍拖，望左下d傢俬

要儲下錢，計畫另外間房要做床做書檯衣櫃俾飯妹

用暖蛋

好慘, 佢而家無得啪

公墓園加薪通過左，香媽虎哥fat fat 啦

點解既

唔啪

咁快

等pay back

或者係吾啪呢

香媽可以買野送比自己

角角角角角角

各位早，今日好似係涼左DD

幾舒服啊

舒服還舒服，但記得保暖

明明琴晚仲有d熱

新人留名

掂啦

反而尋日熱，夜晚開始涼，不過今日中午都開始熱

糕小姐早晨

早呀

一仆一碌咁過

長平小姐你好~

早~

噚日係好熱

糕公公

早餐左未？

早呀獵人

其實呢D天氣幾好，不過好短暫

做咩紅都面曬？

食左

講早晨囉

食左咩

有呀

坐等台機

好想去野餐

無言立無字碑眼帶著淚

訂咗啦?

自貼

自己google 下啦

早晨 又星期一啦 時間過得幾快 又老一歲啦

好想野餐

見到糕糕大人，請安先

等你貼

呢啲天氣好啱

咁又唔算貴

我琴晚熱到訓唔到

生日快樂

登記左3台

一齊

我開左冷氣訓

Rich

琴晚好熱，做緊野個時覺得好熱，本身諗住開風扇/冷氣，點知做完野好眼訓就訓左

咩plan?

貴est plan

而家野餐幾舒服

.............................咁我是咪應該買五支光管算

劇烈運動好正常

你呢啲先係rich 囉

訓到5AM 去左開冷氣

可以襯返間房都OK GA

跟住問佢一唔一齊食早餐

無開風扇？

我冚綿胎訓

大個喇

無啊....

大個仔係我

咁你開左冷氣會唔會又太凍？

生性喇，要乖喇

咁CHUR

唔會...
因為訓唔到..有D嬲嬲地

部Macbook 好熱

訓醒都10點

咁應該點做

6gb唔夠用

唔好嬲啦，今晚訓返覺好

唔係..7:30起身返工..

態度正確

拎電話

我2。5GB

拖左手先好D

I mean me

上左先

希望訓得著
呢排成日半夜扎醒

壁咚快D

4G 5gb 限速無限

唔洗返工咩.

幾錢 ipx?

早餐都未食喔，那有力

一野咀埋去

可唔可以永遠18
做野耐個人好麻目

屌又遲到

15先岩 17就開始做野

ipx 自己另外訂

點解呢？發惡夢？

仲有排做

遲幾多

要點樣教

學多D無壞，將來可能用得著

好QQ呀

你也可以教我

量地官

正 好耐無食過

鳩咁大風

Joson

agger, 所以轉咗無限plan

幾錢月費

96已連隧道費

唔知醒?

飯king 自用?

無可能，有水位一定賣
無水位cut 單保平安

吹甩未

跟你頭

對身體唔好啦

終於出現

早晨~

$688+57 rich 明明唔使最貴都有真無限

5gb21mb 準備轉12gb/真無限

香仔：呢個媽媽都用緊（指住iphonex)

到期轉無限x2

5gb21 mb 都要$108+18=126 把心一橫 加包$82軟中華轉真無限算（248*20/24=206.7< 126+82=208)

????

新人再lm

sun mobxxx $78+18 5gb21m+128地獄無限

gg cup

64gb 11月

整部十九座版真係

好柒

還我布牌

食飽回來

Same, 然後準備消失

好眼訓囉

諗唔到食咩lunch

你好

今日已經飲左兩杯咖啡, 等陣開會準備第三杯

我同事話我日日食叫我唔好再買

點JACK

公司附近冇其他野食咩?

寸草不生

rich

今日好少見公主既

黑帝：我點算

又按

原來係$638+57
498+57 *24+1780 仲平過638+57 0機價
齊齊真無限

$20k 以今日物價+一個人使都不知幾爽

真無限萬歲～！

即係又唔飲水啦

因為己經習慣

咩事咁睇唔開

逢星期一

4000

我諗左好耐....邊個係公主....
見到地盤..就知道了...

20k 俾幾千返屋企，仲有$11k 夠我一周唱一次 #福田大法好

先達?

公主...對唔住啊.....

下一部 蘋果細7 128 下下一部 蘋果細8 64
配中港全速上網

me

銀64

NEXT!!!

香媽

!!!!!

調教

我部v10 鋪塵中

真無限+50gb/200gb 雲

我的心真的受傷了

攬返...

為甚麼為了小事就要掉眼淚
好像有太多的事只能自己揹
其實只要你說 一句OK
現在就立刻馬上 變成你的superman~~

新手留名

泰式

我願意當妳的籃板球 當一個暫時的男朋友
只要妳需要我陪妳過 不怕別人怎麼看怎麼說我
我願意當妳的籃板球 當一個暫時的男朋友
不讓妳有一秒鐘寂寞 我要填滿妳的現在不排除 今後

見到你個名就想去泰國按摩

好呀

原來..你要公主..唔要我

濫

我地係咪又嚇走左新人

明明食得既 變左去按摩

一講完佢就覆左

我未食過lo

睇Po 睇得慢⋯⋯

係

你地都日日見啦

以為你走左

坐係殮房嘅新人留名
好撚凍呀間房

叫有啲肉地啦

清做啲乜

......你搵到?

羨慕?

你係屍定守屍既

有冇遇過恐佈野?

呢到好溫暖

少少

係醫院定殯葬館？

有幾恐怖，活人恐怖點

妒忌

哦

係咪好酸.?

唔好咁啦大家

煙un個d bo

活人恐佈在心計

我先係火柴人

咁多火柴人

虎哥

2個火柴人

夜晚11 點 mk 有乜食

好嬲囉

係我唔得閒嘅日子就有3x頁, 好難追

因為我今日冇心機做野

仲有9個字

被困係會議室

日日都無

但仲要返多四日

HELLO 杯仔

就放工啦

快啦快啦

難得我上水

放工就當放假個心會唔會好過d

追完post, 夠鐘放工啦

我會係回家嘅路上陪住大家

太耐無入黎 啲名改到唔知邊個打邊個

又幾有道理

咁你記唔記得我

你已經....忘記我

唔同的

男男

好多野做呀 唔想放工呀

搓搓我是誰 (揞你眼)

餃餃

香媽
咁其他人係咩人

Part time 仔 係間公局做左年幾
岩岩話人事調動 比人炒撚左

點心

你咁樂觀嘅

司

你個名
舊嘅唔去 新嘅唔黎

薯~~~
你知唔知我係邊個?

動物園當然得動物

豬～～～

....我真係冇心機

其他都唔識
邊個係每日一杯

好x傷心

休息下再搵返份?

如果你唔記得我...
我會喊

說好的唔知邊個打邊個呢

大家加油 今日先星期一咋

樂觀d都好啊
輕鬆d

好叻叻

新人
無自貼

一夜夫妻百夜恩

其他人唔識呀嘛

想喊

輕輕鬆鬆

我唔係

多左啲新人姐

宜家貼囉

你估下

你係物件

咁我爸爸同仔呢

做乜戳穿

邊位呀你

咩者

自貼啦咁

做乜唔搵份perm

過黎太古搵我

飯爹爹
金石堂好似買左10日都未到貨

返邊行呀 室內設計？

扮工要開心麻

不過呢排都過得好唔開心

角角 我愛你

IT is dog

爸爸好耐無見

汪汪汪汪
好野黎架

就收工啦
開心d啦

我可能又多左啲媽媽

可能係...

我習慣架喇

咁邊個先係你真媽媽

要捱到去十二月

吃香行業

唔係要減咩?

批左魔基就掂啦

今個星期六仲要返半日，兩重打擊

邊度咦香

仲有4日半..

邊類IT 丫

其他人都係真。新人

鄧子峰呢

me 昆蟲

十仔今朝有出現~
波經理同虎爺好耐無見

我都要..

星期六返完個上晝再過太古坊個邊食周月先

加油加油
in house 寫乜？web app backend ?

可憐天涯淪落人
我返長短周

尋日我去左太古但唔見你

我成日係度你地就唔稀罕

唔駛餵奶就影唔到你

點解星期一咁撚難過

仲有5分鍾即閃

星期日係太古搵唔到我

失戀 仲要

今日推爆埋個post

點解呀

最緊要除得快

綠帽唔怕戴，最緊要除得快

動物園乜咁多IT人嘅

有好多人都係？

執野 收工

我都走lu

爆埋Post先